蘇淫風:屬猴嘅今年小犯XX星, 女士就記得唔好食咁多生冷嘢

屌你咁係咪唔屬猴嘅可以不停食生冷嘢呀?
遲幾年, 分分鐘同你講,
屬X嘅男士, 叫雞記得戴套, 如果唔係好易有AIDS!

上年又係, 唔知李X責定麥00,
講狗年香港運勢, 話狗係人類最忠心嘅朋友,
所以BLAH BLAH BLAH~

屌你, 中國人劏狗食架, 狗嘅形容詞全部都係負面架,
西方人先當狗係朋友,

真係狗嗡

風水佬就係咁撚戇鳩

呢啲係算命術數，同風水係兩樣野嚟

Sorry唔好意思

風水佬總有幾句"至理名言" - 李x明年年都叫屬猴人士唔好食油炸鬼，唔好留"的水"